政府教識我地 想全民罷工罷課其實好簡單

你睇琴日係連登d人轉新beyond搞元朗同屯門